[乾升？] 葵涌廣場搶盤搶到出動管理處驅散代理

中原許偉業表示，葵涌廣場1座中層E室，實用面積318方呎，開價600萬港元，由於成交價有機會低於600萬元，可承做最高8成樓按，今旱10時開放睇樓，已引來逾10組客連同代理到場，在走廊及管理處排隊等候。

他亦稱，由於參觀情況踴躍，有至少4至5組客睇樓後，在單位內各佔一方，不願離開，原業主見場面難以控制，提出以價高者得沽貨。當時其中一組90後客人，在市場睇樓已半個月，感機不可失，舉手出價，並拉業主到睡房，即以支票支付約17萬元訂金，起初以584萬元沽貨，同時勸喻其他代理及客人離開單位，但業主的一方仍感平賣，經商討下再提價2萬元，落實以586萬元成交，呎價18,428元，屬理想價。

事實上，其他買家及代理，其後亦深深不忿，折返上址，並在單位門外拍打叫囂，稱可付更高樓價，但由於已簽訂臨約，原業主不想反口，在感到驚嚇下，通知管理處驅散門外人群，同時着令不要再讓客上來，避免紛爭。

痴線
二手樓 萬八蚊尺之餘仲要咁搶法

市場供求行為

買家叫囂會叫乜

都係AA扮既

見到90後即pay17萬，我

香港人

同買菜一樣咁快

算唔算係panic buy?

只要六百萬內就搶

無視呎價 無視地區

直頭亂黎

佢睇咗半個月，其實都唔耐既

爭乜野 近排d新盤仲平啦

586萬要買到地鐵盤，仲有邊度推介

葵涌廣場近地鐵，後面舊葵芳果邊又有街市，樓下係葵涌廣場新都會，又有林士德體育館，586萬，邊度買到咁既配套真心知

喂呀 人地一早準備好晒錢嫁
唔係變出黎

其實90頭個啲都28，9歲，17萬都無先有問題

唔好講出黎啦唔想咁快引起人注意 繼續當呢度係貧民窟得架啦

唔計喇

其實無17個，私樓唔岩佢

18000尺 2手樓

炒上7球, 一買一賣賺1球 好過翻工 fatfat

係平呀 抽唔中你呢

根本政府做錯咗，600按8成，搶貨搶到仆街

按8成 供廿年 月供要幾多？

新盤要猜包剪泵

你望下你自己有戶口有幾多錢先評論啦

搵得幾萬真係住公屋算啦

樓上有話買家無視尺價同地區，我真心想知586萬邊度仲有咁既配套架

而家所有細單位業主 都睇住600萬條線黎食糊

東涌東堤最細個啲？

早就過晒600萬

即買即賺

認真嗰區啲樓係舊啲
但係勝在周圍咩都有
又直情好近地鐵站
出旺角15分鐘中環半粒鐘
市價都比出面平

俾我係個業主，梗係封盤啦

可能等錢駛

其實佢企硬應該可以600萬賣出去

唔係買家搶樓，係AA搶客

你咁好人既，襟計數機都懶既，俾我唔啋佢

90後有17萬真係好正常

俾aa狗同好友唱/圍你就好睇
雖然我都覺得不智

今日我係現場
業主得開放半個鐘, 我上去果陣至少4檔人係度睇
現場已經有人想開價, 業主一見咁多人就話下午先傾
走果陣都仲有人上緊黎

事後aa打俾我話賣左

17萬唔係好多姐

原來巴打你
我都係現場

根本就開錯價，所以先引左一大批客吖

都有可能，最常見係離婚，要分身家，試過有次有個業主好鬼精，呢頭貌似傾掂數，填緊買賣約期間，佢轉個頭入睡房用電話，原來call另一個代理帶個客嚟拍門——抬價卒之佢老公覺得佢貪錢，乜柒都唔簽，super

原來你有份叫囂

都係低過600, 不過應該59x 都得

反價620 都得, 業主衰心急。肯定有人唔區果8成按

17萬ja wo

你都ok?

首期要百2萬，17萬算得咩

呢個新聞真經典

仲話樓價會跌, 淡友而家匿哂入山洞

商量下個價得, but 第一次上去無可能即落訂

620
俾得4成首期仲邊洗諗果到
大把其他地方選擇

師兄貼少少好嗎

唔明點解有三十件唔簡 要簡廿年
想供多啲快啲供完？

仲要係葵廣
好那渣咋喎

隔離康城新樓都唔使$15000/呎

大c話係做市

應該想換樓 要放

抽得到先得ga 首批124伙 第一日已入左1800張飛 抽中左但排60打後 分分中比人揀哂一兩房

大c 2005年已經話樓市過高 會爆
果陣時 幾皮野已經夠首期 月供5，6千 已經做業主

信怇就慘

我都想知, 俾我就供30

除非45歲

笑左
好彩巴打無買到
買保升都好過6球買呢到
唔通真係拎哂d錢買呢到之後日日掃街咩
果邊又多巴士貨櫃車
同住工廠有咩分別

3月尾買維園景350尺都係19000蚊尺 diu 葵涌賣18000蚊 痴線

計我話 跟本業主企硬600萬都可以成交

45 歲都可以按到 30 年架

瘦田無人耕，耕開有人爭。幾個月前平成百粒都唔買，升市湧住去

你講緊邊度多巴士貨櫃車？

九龍灣成地都係...得寶淘大都有齊晒街市商場體育館

打擂台咁 乜買賣家會見面咩

系 300萬都比多 反正而家樓價跌緊

說話唔可以咁講
一黎平盤唔會 好快消化
二黎信心問題

650應該ok

成個畫面好震撼

幾多年樓？幾時夾錢做天價大維修

下次有人睇樓都用呢招 座地起價

餓狗搶屎

假到仆街，邊個係現場呀？記者寫到佢親眼見到咁，做新聞

行過3條街仲有泳池

無視地區？！你睇清楚未咖？

600萬買太古城唔好

Thanks! 以為唔得，咁真係唔知為乜😂

訓左幾耐？ 太古城under 600萬交易 對上一次已經近二年

依個情況6百萬樓上都有人淨住買啦

話造假，又唔值果堆人畢左業未？有無睇過樓？唔好以為600萬樓係好多，以為好多選擇有盤睇都偷笑

好快有人彈入黎話你係AA狗

比我未上車都會搶

600萬買太古城都唔買佢

自己睇左幾年樓，2016年跌，agent免佣，仲送旅行套票，到2018年睇，心水屋苑得兩個放盤，最後睇左5分鐘，即刻落訂算，跌係唔會買，反而升先夠膽買

舊年年尾開始跌 而家個市跌成咁要講價唔難

個90後一買左就賺,同埋要搬出黎住買左先
邊住邊供當儲錢 幾年後套現就可換大D

太古城最平個間都賣緊770萬喎 .... 差成170萬

而加個市仲跌緊，一百幾十點會無得講

..,

d人未行過入地產舖係唔會明而家個市況，同埋極多假盤同連約盤，有得睇樓又600樓下買少見少

我都想知佢係昏迷剛醒家剛剛出冊。

就算有鎖匙盤 通常都係極殘裝修 最低，最高層
一係就業主開天殺價

你呃水吹都要有個譜丫。

睇過樓既人先會知地產舖門口d廣告全部都係假

見到佢呢句都唔洗同佢再講野啦

有冇聽沈大師同蘋果日報先

淘大600樓下得番幾個盤，啱啱先睇完

根本9成都係假盤，引你入去sell其他

拍賣
咁樣買野最仆街。。

咩質素

門口 d 盤都唔知冇換幾耐，但連登仔應該都仲當係市場指標。

17:26 開始

大師：
成日講2005年 我屌你老母喇
2005年 我叫你地唔好買住 我個fd 我救撚左佢喇

好撚激動

門口個d 垃圾紙根本on9, 一係話賣咗，一係無盤

05年買樓 要點先要俾人救

叫得child 登仔真係唔係冇原因

日日產經都話升wor
攪到我想賣樓

大c: 你地日日話我睇淡樓市唔止十鳩幾年 係廿鳩幾年 我唔撚驚你 你越話我 我就越講得多 你想我收聲 你收聲! 我見到有問題既野我一定會講

救撚左個業主

佢有d 痴線

咁如果唔係鎖匙盤都應該係住緊既

好多連約盤，aa 會說個業主賣，所以跟本同無放盤差不多

on 9

假膠

我真係好想知上面話跌緊一百幾十點會冇得講𠴱位而家叫佢同 d 賣家或 aa 還價平一百幾十，我諗人地當你白痴，定係佢話𠴱一百幾十只係三位數，如果係既平夠兩舊比你又點話。

一樓，仲要個廳向住垃圾房，業主開570

同你個名一樣

其實如果唔比人拉入睡房
全部人排排坐嗌價會唔會唔駛搞到call食蕉

第一口嗌600果枱客會自動贏，唔會再有第二口

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

個業主又搞笑既
覺得平咪諗真啲先囉
再唔係同出面個幾班友講話有人開咁既價
你地有無人高過

太多買家 以為自己有得揀 驚買貴左
但其實依家個市場 係已經係變左做搶
邊個出得高就買 係後面諗個堆
只可以邊諗再捱貴價
買家永遠有一個奇怪心態 買600萬既樓 好多選擇
其實市區 又要配套好 係無得揀
又要大又要平又要校網又要市區
納米樓唔要 樓齡大唔要 唔係屋苑唔要
到有岩心水 都還個西價
轉個頭磨完一輪之後 比人地買左
又話dum春又話乜
依個90後爽快 抵佢上到車
依類8成按樓 走一間唔知幾耐先有
睇個市跌個堆都唔知要等幾多年
人地業主3年後又賣 再執幾廿萬

搵萬幾己經唔符合資格

一立法樓價又有波動，快d立法

葵涌廣場啲樓好污糟

質數咁差都賣到18000呎

冇得咁講
有成交即係市場接受到呢個價
你覺得唔值，但係市場會話你聽個value而家去到邊

有人買，即係市價，即係有18000質素

18000蚊裡面有10000蚊係買配套

AA狗假成交

19000蚊住垃圾樓 on9 我19000住愛滋亂

個post咁多AA狗既

香港根本冇人買樓 係aa做市出黎